男朋友唔畀我攬佢

佢話今日好熱 摸身摸勢好易出汗
想知佢而家係咪嫌棄我

gay

唔比攬姐
含佢囉

小妹係女仔

我哋冇試過呢啲𡃓😳

JM有冇剃加拿大毛

咁佢含你囉

有呀 我一日剃一次

我都冇jer

今日焗到下面臭

肯定係樓主條撚吉穿條仔個肚

出面有左第二個 攬第二個攬到一身香水味
怕你聞到

我沖完涼先出去都出曬汗

今日著左黑C

我今日著咗熱褲返學 成班囝望住畀人性騷擾甘

臭雞

樓豬同表妹Ｓｈａｒｅ Ａｃｃ？